公務員集會: 未夠鐘已塞爆，準時走；連登吹雞：例遲，賴死唔肯走

咁撚大分別

證明真係公務員

玩咩 幾多公務員番工都例遲

但放工必定準時嘛

咁放工就真嘅

散場啦

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

有人想衝

笑死，遲到準時走